今朝俾個女同事嚇親

今日返公司見到佢
佢行埋嚟同我講：「琴日呀！你條毒拎呀！」
我呆撚咗，成個office啲人望住我
我心諗做乜鳩咁大聲笑鳩我毒撚 仲要指撚住我
得罪你啲咩
跟住我就話：「吓？做乜鬧我？ 」
佢話：

「你琴日條毒link搞到啲廣告係咁彈出嚟，lag晒機呀！」

唉好撚老尷

你琴日條毒拎搞到啲廣告係咁彈出嚟，lag晒機呀！

你無會錯意
做乜用公司機上咸網

wtsapp share呀

個個都負皮屌你 明明好撚慘

屌你老母搵人安慰吓